Motivasi saya dalam mengikuti bootcamp adalah dorongan dan dukungan dari lingkungan sekitar. Kakak tingkat saya yang memperkenalkan saya kepada bootcamp pelatihan Laravel, dan orang tua saya yang mendukung saya untuk mengikuti bootcamp Laravel.